有無人打風落雨前會關節痛

隻腳一落大雨濕氣重就會好唔舒服
同人講係好冤既感覺又無乜人明
有無方法可以斷尾
痛到訓唔到覺
要係咁啪d關節先會舒服少少

00後廿歲都未夠就風濕

細雨帶風濕

咁快風濕

咁後生就有風濕 幾時痛到老
你去睇醫生食啲止痛藥或者類固醇會好啲嫁
唔好啪關節呀，會令發炎問題更加嚴重

睇西醫有用咩

至少可以舒緩你痛楚嘛